無人睇文豪？

痴線以為鏡花bb真係死左
好彩bbq end
btw鏡花面紅好可愛

文豪野犬？

係fatc

神之右手做咩一黎就派膠##fatc
出面有巴打開左post? 我搜尋文豪/野犬都唔覺有##fatc

唔明依套有咩好睇

第一季好睇d

個日睇完cap低左 好型

最後好夾硬又整多個boss出黎

第二季有劇情 刺激好多喎
黑之時代又咁高汁

第二季講以前個幾集真係幾正

Ed op 真係好撚正

睇左漫畫冇心機睇動

去到後尾d 劇情太公式 有d 悶

第一季d打鬥正好多，今季反而少左，同埋多左d口水野，我覺得今季比第一季無咁岩我口味

鏡花bb世界第一

芥川天使世界第一

第三季幾時有
今晚一次過睇哂第二季